解放軍入緊來立法會

有消息指出解放軍由深圳黎緊香港 宜家係大攬

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

Id去到27

新會員 block

三毛警報

中環軍營行路三個字就到立法會。做咩捨近求遠。

連仔.....

#272191

272191
我唔會block你
我會follow你追擊你每一個post

好彩,幾驚由北京開坦克黎

你喺小攬坐緊?

#1辣條小王子 • 註冊日期: 7/1/2019

咪撚推

完全封鎖

屌你

有消息指, 樓主老母條隊排到去大攬

on9 隔離成幢野係得個殼呀？

真

笑撚死

現場真係有人咁講

啱啱先經過大欖，邊撚到有解放軍

好撚多p牌仔